尚德邨是如何煉成

全香港未見過一個屋邨可以咁深黃
個程度係老中幼都係屌狗用魔法

唔相信當年一齊搬入呢個屋宛嘅時候個個都係咁黃，到底當年天琦係點令呢個屋邨成為本土愛港第一重鎮

點解我唔覺嘅，尚德多廢老。廣明就真係黃啦

今日尚德磚+RB鋪到去tko 黨鐵站

過多兩星期先好講